爆竊案沒控被告處理贓物 官：依家啲幫辦做嘢咁乸西

地盤工人涉爆竊所住工廈的士多房，偷走百多張黑膠唱片等物品，再將失物轉售給「收買佬」。工人因爆竊罪被警方拘控，今解屯門法院再訊，主任裁判官練錦鴻認為可加控工人處理贓物罪，但案件主管沒有跟進，質疑「依家啲幫辦做嘢咁乸西嘅」。

案件本周四（14日）首次提訊，控方申請押後至今，以待警方進行認人手續，被告蔡富承（28歲）須還柙警方看管。他涉於本月9至11日期間爆竊屯門建發街開泰工廠大廈其中一層的士多房，偷去一本英國護照、3封信、一張相、11本相簿、175張黑膠唱片、7隻鐳射唱碟及手推車等物件，他亦報住同一幢工廠大廈。

控方今早指出，「收買佬」在認人手續認出被告，警方需時繼續調查，申請押後至8月10日再訊。

主任裁判官練錦鴻認為可加控被告處理贓物罪，但案件主答沒有跟進，質疑「依家啲幫辦做嘢咁乸西嘅」，控方表示會向案件主管反映練官的意見。

阿sir做野唔洗你教

再嘈告9埋你辱警呀

屌啲竹升妹真係好撚麻煩

練官

平機會召喚

如果個案件主管係女人，又有練瑜珈。。佢會唔會。。

又唔見升呢啲法官去高等法院嘅

練官傻的
被告 證人 醫生 律師 警察全部都屌
之前單醫生唔收傳票被佢通緝
呢度先嘈一輪

好官